黎瑞恩塊野爛！

傻閪藍絲 抵啦

俾狗顏射完

其實一直都好撚樣衰

一人有一性幻想
兩人造愛沒惆悵

屌好樣衰...

你咁撐阿蛇
咪生上塊面度俾大家都知道囉

又樣衰 啲歌又唔好聽

生蛇

藍屍報應到